有無人睇到子華神套新戲個名已經笑到瀨屎..

唔係一代宗師係乜代宗師咁都諗得出
入面一定又有好多子華神金句又有哲理(不過唔係好多香港人識欣賞)又搞笑

我得知咗中共解散依場運動嘅新招

Feel到樓主係妒才

有無人睇到思捷大師套新戲個名已經笑到瀨屎..

唔係一家大細係一家大晒咁都諗得出
入面一定又有好多思捷大師金句又有哲理(不過唔係好多香港人識欣賞)又搞笑

起底啦，on9 account 黎
Block

你笑點太低 完

將個一字轉做乜字真係喜劇泰斗先諗到

情願開post都唔去推抗爭文宣
抵香港人無民主

腸胃有事去睇醫生啦

去睇乜

笑死我啦